We hebben allemaal zijn bewegingen gevolgd met onze ogen, voor ongetwijfeld groeide er enige nervositeit op ons en we zagen een hele massa van fosforescentie, die fonkelde als sterren.
We hebben allemaal instinctief getekend Achter De hele plaats werd levend met ratten.
Een ogenblik of twee stonden we ontsteld, allemaal behalve Lord Godalming, die er was schijnbaar voorbereid op een dergelijke noodsituatie.
Haast je naar het goede ijzeren deur, die Dr. Seward van buitenaf had beschreven, en die ik zelf had gezien, draaide hij de sleutel in het slot, trok de enorme bouten en zwaaide de deur open.
Dan neemt hij zijn kleine zilver fluit uit zijn zak, hij blies een lage, schelle roep.
